Executar
	Iniciar o angular manualmente pelo node cmd, em "...QuickBuy\QuickBuy.Web\ClientApp".

Migrations (para atualizar o banco de dados após alterar o modelo no c#)
	No console do nuget:
	Add-Migration NOME_DA_VERSAO
	Update-Database -Verbose

https://github.com/leonardosouza35/QuickBuy

Ler
	https://medium.com/xp-inc/angular-ngoninit-e-constructor-be52ad5ba599